2318平保放榜

個個淨係講0700
國企之首2318無人提

重倉2318 call

call

有幾重
輪定牛會爆上得勁d

隻call 0.05%溢價 8.9倍槓

出左

冇人提先好

ig俾左反應你啦

入左一手

增加派息

叫不過不失啦 保費增長都3成6

冇驚喜先大獲

ig跌到

今日恆指夠跌, 佢咪又升......

國泰蝕廿億 今日倒升算唔算驚喜

molamola

唔係幾好咩

好一般

新業務價值升46%, 我覺得好喎.

唔知大戶呢.........

個業績好唔好 係睇個市場既大持份者 點演繹姐
亦都主要影響短線波幅姐
份業績 主要睇基本面有無轉向既姐
暫時睇唔到有基本面轉差既數據

對比1299咪知好唔好

咁重點係咩？！
睇大戶點演繹？
講左好似無講咁...

聽日9點半咪知囉
我就對手頭上啲牛仔有信心

D輪係 57-58分段入
希望聽日升啦

競價時段有冇人放

同意
平保新業務價值優於預期, 揼石仔既能力直追友邦
而且平保係blockchain概念股, 開始由傳統金融股轉為金融科技股, 有憧憬作價值重估
未來一年, 仲有分拆子公司上市的憧憬
如果無風無浪, 都係hold住先.

當資訊睇下

adr 折合約 61.77

adr不能作準

有ADR一半就好
依家6.25%了

以昨日700為例，開市同adr收市差不多。

當然知只作參考啦，聽朝金仔射導彈的話就gg了。

2318唔同
大把大行基金有大貨
就算2318蝕錢
大行都會唱好挾上

當61蚊先啦，睇落指數聽日唔就
可能同今日700一樣

如果聽日開市有63，食唔食哂啲call好

巴打睇咁高

去番上次高位都食左算

如果有63，call一定食左先

adr依家係63，但係美股咁既樣

ADR痴撚左線

唔敢相信，打個7折都爽死

當住62先，都fatfat la
07同15既歷史高位大約都係62-63左右

道指咁樣衰，聽朝good luck la

開市準備sc lp

聽朝食哂2318就熄機，唔想衰多手

D牛呀權呀，就應該食糊先
但正股可以strong hold
如果無金融風暴的話，平保一兩年後有條件入紅底。
因為2318齋計長期保險業務，已經值80蚊左右，仲未計平安銀行，陸金所呢d蠟蠟雜雜的分部。

60蚊都上唔到 XDDDDDDDDD

不過好似開始上力

上左60就唔好落返去, ok?

同我大大力抽上去 啪啪啪 啪啪啪

轉金融科技股?

跟A股走

同700玩法完全倒轉

60.9

有冇其他巴打持貨?

300k call still holding
幾時食糊好

me 16967 & 正股
Hold住先

唔到價唔走啦

有60蚊call
過唔過夜好?
雖然已經過左好多晚

mola mola

睇情況，尾市才決定

忍住呀各位

我唔貪心
62蚊收貨

今日都算大期蹟
仲以為2318會跟外圍 高開低走
點知低走後收復返失地

講返自己:
- 績前買入的60蚊long call今朝已平倉, 見佢跌返少少, 就將部份利潤roll倉至62.5蚊call, 即係平左2/3倉再roll 1/3倉, 等收市前再決定.
- 正股就繼續hold, 直到金融風暴或者過100蚊為止.

走哂績前買既牛仔鎖定利潤了 無買過正股

大家加油

12巴打有跟開? 睇好中期?

岩岩升到3% 走晒8月long call 有糊都係食左先

個市麻麻, call 已食. 正股hold

thanks

正股都放埋. 轉左去672

大家都高位散到水

個位一定唔夠之前幾位巴打靚

今日收市燭身有d 核突

係射擊之星嗎？

射擊之星

點睇都係十字

早市 高位冇放到隻call 賺2格走 之後再買輸5格走 再買到收市賺6格走 都唔知自己做緊咩

換遠牛，繼續坐
相信只要過左呢下震盪，2318會破頂再上

開市唔對路執2格走 紅完升返又入3格走 聽潛行巴講隻野跟A股走又入3格走 見A股收皮無再入過

轉身太快

唔係撞正今日大跌應該升唔少

所以我信佢會升番突（我信係牛市）

依家調整啫
咁都唔係牛市我食屎呀

今朝見紅個下真係估唔到......，不過我習慣10點前都唔trade，觀察一陣先。

2318 700牛市孖寶

大家記得點都要set止蝕。

睇下1299 近排走勢，業績都好好，冇bad news 下日日被質低。

1299,2318優勝的地方, 係佢地新業務價值超勁.
以一個香港人來做比喻, 即係佢打工的收入好高.

1299渣好多美股 (雖然佢渣既債仲多)
所以美股跌, 美國收水, 好影響1299投資回報.
同樣比喻, 即係佢將打工賺來的收入去炒股, 但坐左艇.

樓主好似睇淡700?

巴打有冇call 12, 我臨收市call左

紅轉綠call左轉食埋 今日個市怪怪地唔敢過夜 不過睇佢買盤似業績正路

勁! 我見佢高位收所以我試。

今日食了688 call

其他無咩好call 個市無方向

中午一開市見正股升 想入隻call 但驚腳軟
一路睇佢升 到最後3點3忍唔住入左2手call

貼價call ?
邊隻

價內call

上啊

冇貨 真係喊出黎

等調整就好入貨啦
兩年內中國經濟無爆, 平保肯定破100

買左call
等股災先入正股

Gogogo